當你知道自己條命得番唔夠半年, 你會點樣過好每一天?

如題, 想問下各位手足意見

OT24小時

巴打認真

梗係拎晒自己d錢出黎做你以前一直想做既事啦 呢d野唔駛教啦掛
唔係諗點過最後既每一日 而係點過最後既半年 你一日一日咁諗會覺得永遠唔夠時間 想做既野永遠做唔到

call g

做gym

瘋狂打丁打到虛脫

同你重要既人一齊做你想做既事

日日做廢青

日日扑野

都係嗰啲野啦
陪下家人 女朋友
想食咩 玩咩就去做
約班兄弟 朋友出黎食飯
影多啲相留比佢地大量回憶

多謝你番工都願意抽時間比人生意見我, 祝你多福多壽

做完最後都係帶住個fit body死, 其實冇意思

生命中已經再冇重要既人, 想做既事仲有, 多謝巴打抽時間覆我呢個將死之人

我都係咁唸, 但最後影相不了, 我想靜靜咁走, 多謝你

你知唔知做運動會有多巴胺， 邊個話要keep fit...

我可能搵個靜既地方 靚既地方
平靜咁過埋段日子，欣賞下呢個世界既另一面，諗返以前開心既事

其實一向做開帶氧運動

樓主 你意思身邊有認識嘅人得番半年命 定係假設題嚟
我嘅話 一定會馬上辭職 做盡自己想做嘅嘢
例如 瘋狂打機 睇電影 劇集 周圍揾好嘢食 食下女咁 分哂剩下嘅身家比老母 等佢安排 然後簽器官捐贈卡
呢個過程直到身體郁唔到為止 最後火葬搞掂

咁你去做多啲義工， 去海邊拾垃圾， 返大陸義教廣東話， 去印度洗公廁。 無咗咁自私嘅想法就會覺得自己生命其實唔係咁重要

可以試下吸毒，唔驚上癮

多謝巴打意見

本人 睇電影, 周圍揾好嘢食已經做緊, 係會開心d既, 應該好快會埋張卡, 至於點樣葬其實我冇所謂

人生就係試咗就賺，有咩未試就試下喇

真人版gta

義工我一向有做, 海邊拾垃圾就冇, 因為唔鍾意海, 反而成日行山會拾垃圾, 去大陸/印度我覺得會死得更快

加油! 做D之前唔敢做既事?

不如講下你有乜想做？

你得呢d一粒塵嘅目標, 只會得到啲無聊答案

利申：只想做好自己， 與世隔絕。

樓主 不如講下你嘅病情 同埋醫療同發病過程 等大家睇下有咩嘢幫到你？

Smoke weed everyday

即刻辭職,之後用餘下嘅錢去環遊世界

callg環吹

性愛每一天

我會用半年時間醫返好自己

唔知巴打你會唔會有好想去的地方
我既話會好想同另一半去非洲睇動物大遷徙，去睇極光，復活節島再加埋去南極。
半年應該差不多啦

巴打，我唔識得點安慰人，亦唔敢亂叫人think positive
但有時候總會忽略左一d人一d事
你係某些人心中都係重要

諗下點幫香港人

陪重要既人，拍下片影下相俾佢地留一段回憶，做某D事留底自己存在過既痕跡，去旅行睇下個世界，差唔多了。

有無體力九月去爬雪山 （四川）
或者單車/徒步 青海湖？

頭個零月1邊追返d舊番 1邊準備後事 諗下有咩人要交代下，跟住 玩個long trip 玩住死

身體許可既話

樹欲靜而風不止 子欲養而親不待

相反

陪多點屋企人
唔好諗咩自己一個靜靜咁消失咁自私
考慮下屋企人感受
陪多點佢地 同佢地去旅行
用餘下既時間盡你既孝
係家人身邊離開

孤獨死去並無意義

同你珍惜既人，珍惜你既人去你想去既地方，做你想做既事，食你想食既嘢，開開心心過每一日，加油，everything will be alright

我會去我夢想中既南美洲流浪 死之前一定要去到

樓主，出去睇下個世界，走都走得開心

跳樓死
慢慢等死仲難受

大大力屌閪
屌到無哂精為止

樓主唔洗傷心，人生在世過得有意義就好，無意義行屍酒肉好似我咁，比死更難受。用最後時間去享受吧

樓主咩事？

你係咩病？仲行得走得定訓係醫院唔郁得？

你有咩病？

去做自己想做既野!!!!!

日日call

樓主介唔介意講咩事?
我嘅話會借一大筆錢再劈炮去食同玩
真心有邊個想見就見 邊個唔想見就點都唔會見
唔想走之前都要望到啲討厭嘅人個樣

不如講吓乜事啦樓主 正面啲面對 唔好成日覺得剩返幾多時間 做吓運動 自己想做嘅嘢 過得充實啲 可能就過咗半年 仲發現個病慢慢好返呢 有個正面嘅心態好重要 想放棄嘅時候諗吓身邊有幾多人支持你

搞定個喪禮先

我認真

一把火燒成骨灰掉落海 唔洗攪其他野唔洗麻煩人

畀我就拎哂所有錢去旅行 睇下呢個世界
窮有窮玩法 有錢嘅咪玩豪啲囉
同埋我會搵我想見嘅人
最緊要 唔好畀自己死前有遺憾

Btw 巴打咩事

借錢

咩病？

點會有人比負評⋯

樓主屋企同朋友交代成點？

樓主咩事

做d 可以影響世界既事。令人記得你。

坐定定等死

我會去旅行...

樓主可以睇吓上面篇新聞，佢係一個患咗鼻咽癌未期既台灣人，得返10%機會好返，得返幾個月命。

但佢都保持樂觀心態，過著同以前一樣既生活，仲俾心機機做gym早訓，令抵抗力好啲，令化療副作用減少。佢依家已經好返哂。其實有研究証明咗保持樂觀心態真係會對療程有幫助。

但每個人情況都唔同，唔同人有唔同難處，而且唔係話保持positive就一定好返。但點都好希望樓主可以做自己想做既野，唔一定跟其他人意見。或者唔介意既話同我地講下個情況，試下會唔會舒服啲。

祝早日康復！

多謝各位巴絲既支持同鼓勵, 我估唔到呢個世界仲有咁多人關心我, 我決定努力活下去, 就算最後過唔到呢一關我都無憾, 好感激係呢個post入面留言既每一位, 愛你地, 祝你地身體健康, 生活美滿, 日日都開開心心, 其實健康就係幸福

老老實實
吃喝玩樂嘅生活唔會令你滿足
有咩講唔出嘅說話就快d講
有對人做錯過嘅就道歉
唔好到最後半年都諗如果
搵一班你相處得開心嘅人
做最舒服嘅事 我覺得已經夠
Btw 呢度仲有好多人會陪你傾計
加油巴打

我應該會去d雪山 沙灘9 hea，到開始悶既時候預約定去歐洲果邊打針安樂死

如果真係唔得，要死的話，香港咁撚多仆街，求其㨂過黎陪葬。

原來上面條link死咗

補返個YouTube版

依個係佢Facebook